一個鐘前係個廳殺左隻細蜘蛛

丁屎咁細隻係牆度，用殺蟲水殺，之後熄燈入房訓。剛剛出廳飲水，係個廳地下見到四腳蛇跟住迅速走左去梳化底，我都入返房。
好唔好出去殺佢？
仆街又蜘蛛又四腳蛇